[title: rampicante?]

Mi andrebbe di scrivere una cosa tanto piena d'amore, di sentimenti veri e mica riciclati. Una cosa però con anche con un po' di porno deciso ma sensibile, un sadomaso delicato insomma, tenero e rampicante. [m]
